有一種愛 叫做愛滋

有一種魚 叫做鯨魚

有一種頭 叫龜頭

有一種火 叫火車
有一種樹 叫樹皮

有一種on9 叫樓主

有多少愛 可以重來